mac mini打lol疾唔疾

最低階果新3788，因為想要多部台機，又想用曬兩個系統，有無人知打lol疾唔疾？

1tb hdd 狗也不屌

我都想知打機係點

用mac mini打機
訓醒未

打lol渣喎，真係唔得咩

得，
你玩最低特效，fps唔過50咁囉
疾到你唔想玩

lol lag 既好擇洗
二手 mac 可能有d 機會

特效開中低左右勉強冇問題 但唔建議 你終有一日會唔滿足

咁唔買囉
屋企無位麻

呢個價砌部枱機已經可以打高階

$3788
4GB Ram 500HDD

加埋keyboard mouse 同埋個moon都仲得

當年用mbp 2010 玩都冇問題 macmini 點都ok掛

唔識就收皮啦
平就一定fail?
而家咩年代？電腦發展有幾快？
夠有突啦，lol炸嘛
同埋hdd同ssd 除非你要大量copy野/read write，否則一般工作例如文書打機唔會有咩feel
只有開機、打機入場轉場loading、好撚大既word檔
就會有明顯差別
否則一尻樣

人地問你mini得唔得
Mac mini 係好在有Apple 個堆software，同時夠細部，你同人講砌機，你點砌咁細部
Btw 如果可以用Windows 既話可以揀Intel NUC, 除非你有software restricted to Mac, 如果係盲目追Apple 咁就算 可以收皮

Windows 一樣可以砌到好細部，細到公文袋都放得入但裝得到1070都仲得，唔強求顯示卡可以更細部，mac mini 唔一定最細

我話可以細=最細
其實你係咪智障

你閱讀能力有問題連自己打過乜都唔識睇？你問砌機點砌咁細部，而今時今日大把機可以砌到細部裝埋顯示卡都仲得，你主觀定義左砌機一定大部過mac mini
仲有唔好下下有人駁你就小學雞到人生攻擊，自己google下係唔係真係mac mini個size 砌機挑戰唔到先再駁我

你智障唔怪你
打咁多字都係廢話

我除左話細部都有話同時有堆software
其次話砌細部
我真係孤陋寡聞，未見過完全比自己砌既nano 機
最大自由又細既只有ITX
再其次我有講Windows 細機可以用NUC
因為compact
我話你智障係因為你真係蠢

imac就可能得
mac mini 4年前既核顯冇料到

3年*

你未見過唔代表冇！見識少就讀多兩年小學先學人上網啦

留名學野

買mac就俾多小小啦，又唔係唔知蘋果食水深
btw, 冇ssd既mac狗也不屌，就算想慳番都要自己買隻ssd落去換，如果唔係用到想死